去機場既手足可唔可以行多一步 block checkin area

而家已經冇路可行
機場似乎係我地香港人既唯有出路
林奠最驚就係機場癱瘓
為左琴日受傷/被捕既手足
不如真係行多一步
Block checkin area

呢個只係我既suggestion
絕對接受任何意見

先多做外國宣傳，然後再從長計議，唔好衝動，要諗清楚每步行動。

去其他機宣傳香港活動，例如台北，成田，...遠到歐洲美國各地機場才能造勢

原諒我太激動

推